[武俠game]天涯明月刀

新大區開無耐
有無新老手玩緊
青龍永夜揮手

新手好難搵人帶打副本,玩咗陣棄game

36lv 太白

玩緊舊服

咩ser？

咩名 add你一齊玩

天命風流-將軍令

本身都係玩緊呢個ser 但論劍比人壓太多功力 走左去玩新ser

仲有人玩天刀

summer回下鍋

幾年前玩過 仲有人玩緊？